<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:googleplay="http://www.google.com/schemas/play-podcasts/1.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:openSearch="http://a9.com/-/spec/opensearchrss/1.0/" xmlns:blogger="http://schemas.google.com/blogger/2008" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" xmlns:gd="http://schemas.google.com/g/2005" xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0">

<channel>
	<generator>Thuong mai .Ltd</generator>
	<copyright>dietmoibr.github</copyright>
	<category>Diệt mối</category> <category>tận gốc</category> <category>Bà Rịa</category> <category>Long Tâm</category> <category>Phước Nguyên</category> <category>Phước Hưng</category> <category>Hòa Long</category>

	<lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 09:57:23 GMT+7</lastBuildDate>
	<title>Diệt mối</title>
	<description>Diệt mối br tận gốc giá rẻ chuyên nghiệp toàn quốc Bà Rịa Vũng Tàu Long Điền Tân Thành Xuyên Mộc Việt Nam</description>
	<language>vi-VN</language>
	<link>https://dietmoibr.thuongmai.blog/</link>
	<googleplay:owner>dietmoigianvungtau@gmail.com</googleplay:owner>
	<itunes:owner><itunes:email>dietmoigianvungtau@gmail.com</itunes:email></itunes:owner>
	<itunes:author>dietmoibr</itunes:author>
	<itunes:image href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/image/logo-phuong-nam.png"/>

	<item>
		<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:04:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối tận gốc</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/1_thu%E1%BB%9F_y%C3%AAu_ng%C6%B0%E1%BB%9Di.mp3" type="audio/mpeg" length="4387810"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/diet-moi-tan-goc.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #tangoc <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/diet-moi-tan-goc.html">Diệt mối tận gốc</a> Bà Rịa Vũng Tàu Long Điền Tân Thành Xuyên Mộc Vietnam bằng phương pháp hóa sinh an toàn.</p><ul><li>Bà Rịa <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sOETZnp9oYg&t=1s">00:01</a></li><li>Long Điền <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sOETZnp9oYg&t=13s">00:13</a></li><li>Vũng Tàu <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sOETZnp9oYg&t=25s">00:25</a></li><li>Tân Thành <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sOETZnp9oYg&t=37s">00:37</a></li><li>Xuyên Mộc <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sOETZnp9oYg&t=49s">00:49</a></li></ul><p>Bà Rịa, diệt mối tận gốc Long Tâm Phước Nguyên Phước Hưng Hòa Long.</br></br>Vũng Tàu, diệt mối tận gốc phường 7 phường 8 phường 10 Rạch Dừa Gò Găng.</br></br>Long Điền, diệt mối tận gốc An Ngãi An Nhứt Phước Hải Tam Phước Long Hải.</br></br>Xuyên Mộc, diệt mối tận gốc Hồ Tràm Phước Thuận Phước Bửu Bàu Lâm Hòa Hội.</br></br>Tân Thành, diệt mối tận gốc Mỹ Xuân Phú Mỹ Tốc Tiên Châu Pha Ngãi Giao.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 08:08:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/999_%C4%91%C3%B3a_h%E1%BB%93ng.mp3" type="audio/mpeg" length="8384000"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #baria <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria.html">Diệt mối Bà Rịa</a> Phương Nam phòng chống bảo vệ biệt thự nhà kho nhà lầu sân bóng Long Tâm Phước Nguyên Phước Hưng Hòa Long tận gốc.</p><ul><li>Long Tâm <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Inp3BRRh8l0&t=1s">00:01</a></li><li>Phước Hưng <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Inp3BRRh8l0&t=16s">00:16</a></li><li>Phước Nguyên <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Inp3BRRh8l0&t=31s">00:31</a></li><li>Hòa Long <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Inp3BRRh8l0&t=46s">00:46</a></li></ul><p>Diệt mối tận gốc Bà Rịa biệt thự anh Tình Long Tâm.</br></br>Diệt mối tận gốc Bà Rịa sân bóng SCG Phước Hưng.</br></br>Diệt mối tận gốc Bà Rịa nhà lầu chị Nghĩa Phước Nguyên.</br></br>Diệt mối tận gốc Bà Rịa nhà kho anh Thiên Hòa Long.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 08:25:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Long Tâm Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/anh_th%C3%AC_kh%C3%B4ng.mp3" type="audio/mpeg" length="5476251"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-biet-thu-long-tam.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #longtam #baria <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-biet-thu-long-tam.html">Diệt mối Long Tâm Bà Rịa</a> biệt thự anh Tình Phương Nam đảm bảo an toàn triệt để lên tất cả tài sản cùng giải pháp phòng mối thực tế như phun xịt thuốc chống mối trong ngoài biệt thự, xử lý phòng chống mối chân tường cầu thang lên các tầng biệt thự, chống mối mặt sàn các phòng biệt thự và xử lý chống mối khuôn viên rộng lớn trong biệt thự tận gốc trước khi đi vào hoạt động.</p><ul><li>Biệt thự sạch không mối <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5gdUBYSHRl8&t=1s">00:01</a></li><li>Công nghệ mối biệt thự <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5gdUBYSHRl8&t=28s">00:28</a></li><li>Cách chống mối biệt thự <a href="https://www.youtube.com/watch?v=5gdUBYSHRl8&t=55s">00:55</a></li></ul><p>Biệt thự sạch không mối Phương Nam giúp giảm thiệt hại mức cao nhất bảo vệ kinh tế gia đình anh Tình trước những tình thế nguy hiểm do tai nạn bất ngờ xảy ra trong ngoài biệt thự của anh Tình tại Long Tâm.</br></br>Công nghệ mối biệt thự Phương Nam đảm bảo an toàn triệt để lên tất cả tài sản anh Tình sở hữu trong căn biệt thự tại Long Tâm cùng giải pháp phòng mối thực tế như phun xịt thuốc chống mối trong ngoài biệt thự, xử lý phòng chống mối chân tường cầu thang lên các tầng biệt thự, chống mối mặt sàn các phòng biệt thự và xử lý chống mối khuôn viên rộng lớn trong biệt thự… trước khi đi vào hoạt động.</br></br>Cách chống mối biệt thự Phương Nam thực hiện 3 quy trình phòng chống mối gồm xử lý đất khuôn viên biệt thự, xử lý nền cầu thang các tầng các phòng biệt thự mục đích thay đổi cơ học của khu vực bị nhiễm mối liên quan đến cấu trúc biệt thự anh Tình sao cho có sự ngăn cách để mối không thể tấn công vào biệt thự và đảm bảo không khí sạch với dân cư phường Long Tâm thành phố Bà Rịa.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 09:30:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Phước Nguyên Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/anh_t%C3%B4i.mp3" type="audio/mpeg" length="5044486"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-nha-lau-phuoc-nguyen.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #phuocnguyen #baria <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-nha-lau-phuoc-nguyen.html">Diệt mối Phước Nguyên Bà Rịa</a> nhà lầu chị Nghĩa Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát từ cửa bếp cửa sổ hẻm hông cùng 2 sân trước sau nhà, chuyên viên tư vấn có kinh nghiệm kiến thức rất tận tâm và chi phí dịch vụ cạnh tranh cho gia đình chị Nghĩa.</p><ul><li>Năm lớp bảo vệ <a href="https://www.youtube.com/watch?v=fPuSG0CHAPo&t=1s">00:01</a></li><li>Nhà lầu sạch mối <a href="https://www.youtube.com/watch?v=fPuSG0CHAPo&t=159s">02:39</a></li></ul><p>Năm lớp bảo vệ nhà lầu chị Nghĩa Phước Nguyên Phương Nam phun thuốc nhà bếp cửa sổ hẻm hông 2 sân trước sau nhà và các gian phòng đảm bảo chống mối triệt để với năm lớp bảo vệ toàn diện căn nhà chị Nghĩa. Phun thuốc chống mối sau cửa bếp hông cửa sổ hẻm 2 sân nhà và các phòng.</br></br>Nhà lầu sạch mối Phương Nam đảm bảo không gian nhà mới xây sạch không mối giảm thiệt hại mức cao nhất bảo vệ kinh tế gia đình chị Nghĩa trước những tình thế nguy hiểm do tai nạn bất ngờ xảy ra trong ngoài căn nhà riêng của chị Nghĩa tại Phước Nguyên.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 11:26:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Phước Hưng Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/bi%E1%BB%83n_%C4%91%E1%BB%9Di.mp3" type="audio/mpeg" length="4124901"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-san-bong-phuoc-hung.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #phuochung #baria <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-san-bong-phuoc-hung.html">Diệt mối Phước Hưng Bà Rịa</a> sân bóng SCG Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối đảm bảo cầu thủ huấn luyện viên trọng tài và người hâm mộ bóng đá Bà Rịa luôn có sức khỏe tốt nhất cũng như hưng phấn cao nhất vì môn thể thao vua tỉnh nhà.</p><ul><li>Sân bóng rộng lớn <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sh3piXJtt_s&t=1s">00:01</a></li><li>Bóng đá tỉnh nhà <a href="https://www.youtube.com/watch?v=sh3piXJtt_s&t=46s">00:46</a></li></ul><p>Sân bóng rộng lớn nhưng đa phần dùng nhựa và sắt, Phương Nam xử lý triệt để khu vực sảnh chính phòng thay đồ và toàn bộ vách tường bao quanh sân vận động SCG Bà Rịa.</br></br>Phương Nam phun dung dịch Lenfos 50 EC xuyên suốt trong ngoài san vận động SCG Bà Rịa từ vách chân tường phía sau, đi qua phòng thay đồ đến sảnh chính đảm bảo cầu thủ và người hâm mộ bóng đá có 1 trận cầu hưng phấn nhất, tất cả vì bóng đá tỉnh nhà.</p>]]>
		</description>
	</item>
	<item>
		<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:47:23 GMT+7</pubDate>
		<title>Diệt mối Hòa Long Bà Rịa</title>
		<enclosure url="https://storage.googleapis.com/khuong-itvtbadboy-8383.appspot.com/vietnam/bu%E1%BB%93n_nh%C6%B0_%C4%91%C3%A1_th%E1%BB%9Di_gian.mp3" type="audio/mpeg" length="3519259"/>
		<guid isPermaLink="true">https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-nha-kho-hoa-long.html</guid>
		<description>
			<![CDATA[<p>#dietmoi #phuochung #baria <a href="https://dietmoibr.thuongmai.blog/dietmoi/baria/diet-moi-ba-ria-nha-kho-hoa-long.html">Diệt mối Hòa Long Bà Rịa</a> nhà kho anh Thiên Hòa Long Phương Nam kiểm soát 100% các loại mối hạn chế tối đa khả năng tái phát từ các khe rãnh mái nhà phòng khách nhà bếp đặc biệt nhà anh Thiên thuộc dạng khung gỗ lâu năm bao phủ có diện tích rộng lớn.</p><ul><li>Nhà gỗ rộng lớn <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Fuukid5dBR0&t=1s">00:01</a></li><li>Nhà gỗ thoáng đẹp <a href="https://www.youtube.com/watch?v=Fuukid5dBR0&t=58s">00:58</a></li></ul><p>Nhà gỗ rộng lớn Phương Nam cần phải kiểm soát khung gỗ bao phủ rộng lớn từ các khe rãnh mái nhà phòng khách đến nhà bếp, ngoài việc vô hiệu hóa nguồn thức ăn của chúng còn giúp chỉnh sửa mái nhà đảm bảo hiệu quả khi phun thuốc phần đà ngang.</br></br>Nhà gỗ thoáng đẹp Phương Nam phun dung dịch Lenfos 50 EC xuyên suốt từ các khe rãnh mái nhà phòng khách đến nhà bếp đảm bảo không khí sạch thoáng mát đem lại sức khỏe cho gia đình anh Thiên.</p>]]>
		</description>
	</item>
</channel>
</rss>
